［學野］Off-white保時捷潮男「吹波波」超標 警車覆檢前扮醉倒瞓地

今日(19日)清晨近4時，新界南總區交通部執行及管制組特遣隊，在長青隧道往新界方向隧道入口設路障打擊酒駕，至6時許，一名姓黃(42歲)男子駕駛自訂車牌保時捷跑車而至，警員截停跑車，黃在接受酒精呼氣測試後，證實未能通過。警員要求他落車，登上約25米後的流動呼氣測試中心覆檢，當黃男步至警車「吹大機」前，疑不勝酒力醉倒在地，隨後由救護車送院治理。警員搜查跑車未有發現違禁品，車內只留有一張昨午(18日)在中區雪廠街被票控違例停泊的「牛肉乾」。經調查後，黃涉嫌拒絕提供檢查呼氣測試樣本被捕。

消息指，被捕司機報稱為公司董事，事發時由旺角驅車往屯門。運輸署資料顯示，涉事跑車由一間私人公司持有，跑車於2017年出廠，同年於運輸署首次登記，當時車價逾141萬港元。

此外，警員亦截查3輛私家車，司機俱被發現飲酒超出法例限制，涉酒後駕駛被捕。

新界南總區交通執行及管制組特遣隊人員由昨日(18日)起一連兩天，分別在葵涌、沙田及荃灣區進行代號「QUICKCHASER」的打擊酒後駕駛行動，共截查1077輛車輛，並要求司機進行酒精呼氣測試，其中12名(23歲至55歲)本地男司機及一名31歲本地女司機未能通過酒精呼氣測試，涉嫌「酒後駕駛」被捕；所有被捕人士須於6月上旬向警方報到。

警方強調，酒後駕駛是嚴重罪行，一經定罪，最高可被判罰款25,000元及監禁3年及停牌。警方會繼續加強執法行動以打擊相關違例罪行，以保障市民安全，各駕駛人士切勿以身試法。

提供唔到呼氣樣本=最高級嘅醉駕
扮黎有咩用

網路紅人黎的，Danger 哥

又係依條柒頭
前將日先亂泊車塞住巴士

人地架車上星期先買 咁快冇得揸

佢個自訂車牌叫Danger

係咪之前賣波料
一夜之間幾百人入會收咗成球入會費嗰個

條友幾識做on9野搏見報

DANGER

酒後駕駛真係好danger

Alan Wong

請個司機有幾難

唔怪得叫danger

好似賣波料呃唔少

又話以前當差 中左六合彩
原來係賣波料

賣波料好似係之後的

賣咗幾個月就俾人踢爆出哂上下盤兩邊

呢條友都算早代賣料狗 仲早過大賭李+X
佢仲有條新聞係AP錶帶剪窿

AP單野都係我post上舊登